萬聖節ptbf服務！！！

歡迎留tg預約🎃👻

有冇絲打想萬聖節搵返個猛男開p 落老蘭呢

要求化妝+$50🧟‍♂️
Cosplay 另議🧛🏻‍♂️

時間無多 快d留名啦🦇😘

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

又扮男人

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

提提你，網上明價列實銷售性服務，可能會被mon po 狗以唆使他人作不道德行為罪，放蛇扮絲打搵你，跟住就拘捕

如果巴打接到客最好小心為上

想識多d jm

想搵人奶閪 搵我啦 專業奶閪專家

冇性咪屈

自膠原來無列出性服務
但都小心啦咁大隻字ptbf

我放蛇 pm咗佢佢有講

Good morning sir

Cosplay國王